有無人決定20歲都未有女就搞基？

仲有6年

00後

有哩個諗法即係代表你以經攣架啦... 早啲轉機啦

你以為搞基就一定有仔

已的起心肝

利申:有女朋友

我！

想做你女朋友

Xxx

基佬比女仔更睇外表 巴打good luck

我碌野夠大

搞基仲難啦

貪你夠大 擴大個菊花？

搞姬

同緊個男仔拍拖6年了
利申 26歲